有咩途徑告發啲地盤亂掉垃圾

雖然有少少距離唔太清
但係都睇到有一堆沙石 廢物
係故意掉落海嘅
位置係鴨脷洲
呢到我成日釣魚同游水
有地盤之後海水明顯係混濁咗好多
咁多錢起樓 處理垃圾都好應份啫

已經唔係第一次

1823

記得之前有嗰post好似教人投訴

我覺得佢哋係以為唔會有人知所以咁做

樓上答左
1823
有app 有電話

準備落去影幾張近照
打算直接搵個承建商投訴先
等佢買起我輯相
收完錢 再反口去投訴

現真身危險呀 清

報下蘋果先囉, 不過未必理你

非法堆填及傾倒廢物 2838 3111

【明報專訊】兩大內地發展商龍光地產及合景泰富聯手，成功擊敗一眾香港發展商奪得鴨脷洲利南道住宅地

1823叫佢比環保署跟，最好有相有片

傳媒

南海是中国的

快撚啲做野